川普痛恨Tiktok有原因 6月造勢大會人潮稀落

BBC報導，美國總統川普不喜歡「海外版抖音」TikTok，表面理由是TikTok會把美國用戶資料傳到中國大陸，但實際上，川普為求連任而必須擺出對中國大陸強硬的姿態，對來自大陸的TikTok下手，是川普競選策略的一環。

此外，TikTok許多用戶是政治立場偏左的年輕人，他們曾針對川普6月20日在奧克拉荷馬州土爾沙市首場重啟造勢活動，在TikTok上分享「取票不出席」以抗議川普的策略，使觀眾人數不如預期，能容納逾1萬9000人的場地，出席者不到6200人。BBC指出，如果說川普對TikTok的強硬態度沒受到這些因素影響，恐怕很難讓人相信。

我覺得一定有部分原因係既
不過更多應該係一舉幾得嘅嘢做乜唔做

CCTVB 都係放同一樣風

證明想spin

私怨又點？
支共不嬲私怨大過天

支支tvb同好多党媒一樣,scan晒國際傳媒一次然後斷章取義,講啲唔講啲

點止講啲唔講啲

有啲仲係作

On9

有留意開sen hawley Twitter 差唔多半年前已經部署郁tiktok

一個app 可以軀動大量國民, 對國家會造成巨大威脅。

Trump搞tiktok 只係為咗自己選情
唔係對付中共

立場偏左 左仔就死去友那啦

係又點？支那app公然干預美國選舉呀
有位入，以川普性格仲唔去到盡？

所以要睇，一係睇美國政府文件
一係就要睇美國傳媒點報
而家中文媒介唔可靠

擺明搶你中國公司嫁啦點撚樣啊？
白人>黑人>狗>中國人

白人>黑人>狗>中國人>土著>其他蓄生>港女>港男

未必係私怨，而係tiktok影響選舉太on9。上次已經有Cambridge analytica，今次tiktok又搞事就算民主黨都好難幫

唔止Tik Tok喎
唔通ban we柒又關私怨事咩

同連登一樣搵幾條友去透火，著撚咗就好似病毒咁四散。當奴侵做勢仆街只係呢種數碼屠城計做早咗。結果俾美國知道你班陷家鏟推隻數碼入嚟既原因重唔源頭減廢？

共產黨奸有奸輸，呢 D 野做得太早結果自揭底牌。

一個外國app可以對選情哩種國家大事造成巨大影響，就算trump真係私怨，下面班人都會因為國家安全支持佢ban啦

抖陰咩都偷又阻住你知佢偷又加密阻住你知佢偷咩，如果佢地自己操縱曬數據將D搞trump嘅片推曬俾任何一個反trump美國人真係唔出奇，如果搵到code搵到log真係有咁做咁就真係核彈，起埋發片個人嘅底，有證據證明串通外國勢力搞trump嘅話

名副其實中國最鍾意嘅干涉內政

本身就要搞，但你搞到Trump，更加要大大力搞你。

點解個女人叫人攞票唔去，會有更多人響應，擺明係TikTok推佢上熱門首頁先咁多人見到啦。擺明TikTok就係中共宣傳機器。

美國嘅民主價值喺大陸block到影都冇，你中共就可以用美國嘅言論自由，滲透你啲大外宣落去，甚至搞到Trump嘅宣情，公平咩？